當日批准元朗黑社會打人果班警隊半高層，應該比高層+前線屌到反皮

比左粒核彈市民屌到警察反皮，信譽聲譽跌到零

其實可能係高高層嘅決定呢

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

屌下會死或少忽肉咩 果班友咪繼續un un腳

如果去到司局長，特首都咁蠢批准

而警犬一哥咁都唔反抗

就真係on撚鳩啦

睇個勢都係分區藍絲白鳩痴指揮官默許

唔覺，之後已經傳出話佢地叫班恐分子Tier14，幸災樂禍
根本同佢地係畜蟲恐怖分子既分支

可能中共某d on9 指使，佢地不嬲係流氓

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

我覺得似十年學校個場戲多 d ，邊撚個香港弱雞文官夠膽攪用黑社會打人，所以九成中共、689之流諗出來

(無資料)元朗又新街企跳，求附近街坊望一望
盡在元朗有張相：
樓主只是轉貼，我也沒資料，相中也看不到企跳的人

19分鐘前。11:50

無事了